支那婆尖沙咀周街鬧人

頭先行行下尖沙咀有個大陸婆無端端走埋黎話我頭先望鳩佢。心諗 見撚到你個閪樣都唔撚開胃
支那大最shit 可以去到咩程度